# posco-temp

## Environment
- Python 3.8
- pip install -r requirements.txt


## 주요 실행 코드 위치
* dataset handler: sys_temp/dataset_handler.py
* learning handler: sys_temp/learning_handler.py
    * cvt 학습에 사용할 파일():
        * cvt_cfg_posco.ini 파일의 dataset_file, dataset_file_h 에 적힌 두 파일
    * rh: dataset_file에 적힌 파일
* 모델이 생성되는 위치: sys_temp 폴더에 생성이 된다.
    * 수동으로 아래와 같이 옮겨야함.
    * `sys_temp/model/RH/LGBMR/200612/LGBMR.bin`
    * `sys_temp/model/CVT/LGBMR/200612/LGBMR_H.bin`
    * `sys_temp/model/CVT/LGBMR/200612/LGBMR_L.bin`
* SERVER
    * EST: sys_temp/est_server.py
    * EVAL: sys_temp/eval_server.py
* Client Test
    * sys_temp/ongoing_client.py

## 성능 평가
*  선택한 기간 동안의 Acc와 RMSE 계산.
* raw 데이터와 그래프를 파일로 저장
* db_analysis/analyze_handler.py 코드 사용
    * analyze_df.py
        * DataFrame을 이용해 DB에서 가져온 데이터를 원하는 기준에 맞게 선택한다.
        * 모델 별 조건에 맞게, 결측치와 이상치 제외 등등 ...  
    * analyze_plt.py
        * 성능 평가 결과물인 그래프를 그린다.
        * 시간에 따른 Raw data와 Acc의 변화, 실측값과 예측값 비교 그래프 등
    * analyze_utils.py
        * 각종 도구들
* analyze_ppt.py
    * 성능 평가 결과물을 이용해 ppt를 제작한다.
* count_zero.py, count_zero_and_acc.py
    * 온도 모델 이슈인 CC_TD_AVG_TEMP의 측온 횟수와 정확도의 관계를 파악하기 위한 코드.